等睇中國排印排錯巴基斯坦

排埋印尼

蝗：印度尼西亞的簡稱就是印度

印地安人都係印度人